Besg vores nye site - http://www.gym-online.dk 

Herfra kan du se, hvorledes du blandt andet kan modtage effektiv privatundervisning af gymnasielrere, effektiv eksamenstrning og en masse andre fordele der giver dig det bedste resultat.

Vi ser her, hvorledes man udleder(beviser) vinkelsummen for en vilkrlig trekant. Der kigges her p bla. topvinkler.